- Proyecto con Android Studios
- Web Services PHP alojado en www del wampserver name : WSsistemaAcademico
- wamp server  mysql  o webhost000
- Compile Sdk Version : 29  Andoid 10.0 Q


- android {
  >   compileSdkVersion 29
>     buildToolsVersion "29.0.2"
>     defaultConfig {
>         applicationId "com.example.ander.portalacademico_35"
>         minSdkVersion 28
>         targetSdkVersion 29
>         versionCode 1
>         versionName "1.0"
>         testInstrumentationRunner "androidx.test.runner.AndroidJUnitRunner"
>     }
>     buildTypes {
>         release {
>             minifyEnabled false
>             proguardFiles getDefaultProguardFile('proguard-android-optimize.txt'), 'proguard-rules.pro'
>         }
>     }
> }
> 

- dependencies {
>     implementation fileTree(dir: 'libs', include: ['*.jar'])
>     implementation 'androidx.appcompat:appcompat:1.1.0'
>     implementation 'androidx.constraintlayout:constraintlayout:1.1.3'
>     testImplementation 'junit:junit:4.12'
>     androidTestImplementation 'androidx.test:runner:1.2.0'
>     androidTestImplementation 'androidx.test.espresso:espresso-core:3.2.0'
>     implementation 'androidx.recyclerview:recyclerview:1.0.0'
>     implementation 'androidx.cardview:cardview:1.0.0'
> }



